有冇辦法量度到空氣二噁英濃度

要俾外界知道

一定有，但啲團體唔敢出嚟嘈

同問

GC-MS? 大學應該有機

香港教育

點解?
我屌晒佢地老母呀?
佢自己都聞緊架

因為有啲係政府俾錢
你見嗰啲淨係識得喺地鐵站叫人捐錢嗰啲
大部份都冇出過聲

香城教育電視

唔識呢啲嘢

用gas chromatography 氣相色譜法/ mass spectrometry?

大學lab 友麻煩做野

有D機話可以做到dioxin sampling

二噁英係用LC呀嘛

但係快速測試都唔快

大學實驗室有冇

要証實吓

唔係一般GCMS
FastGC 加特別Column
我地既手足睇緊Paper 研究緊，試下改良個method

室溫下 二噁英係晶體 (塵) 同液體

BU 有得Check Dioxins或者外國驗

唔知有冇連登仔搭到路